警察記招跟本唔係澄清 係想激起民怨 成立佢既恐怖主義之說

大家要清醒 無視佢地既抹黑同無理指責

理得你警狗話我地放核彈

自己講出黎自己唔尷尬

每次愈聽愈眼訓

日日都兩個記招
食屎啦 黑警同狗官

播比支那睇

燒下衣又要屌

佢將天水圍警署射煙花拘捕既野混埋反送中示威者

屌你老母 深水埗彈咩珠
講野唔洗圖架？ 示你老母威者呀
d人個個都係落街笑鳩你班犬咋